黃色經濟圈需要你嘅支持 [2日得79個人支持，WTF]

[之前開咗創意台，轉開一個吹水台，懇求大家唔Like都幫手推一下]

我只係一個全職OL，只敢行向中間，驚死無用(但絕對唔會一放TG就奔跑，求下大家唔好再奔跑好嘛？)

我一直都整開手作仔，去香港手作展都見到好多香港人係做手作搵食，但香港手作永遠都好似只可以係興趣咁，點解唔可以係搵食? 明明大家見到香港文宣都做得好靚……

成立黃色經濟圈係我近排不同諗有咩可以做到，錢我唔多亦唔係做開生意。但每個月再慳D, 幾千我都可以afford 到，我相信有心就可以，一步一步黎。

所以我開咗個page

第一步: 我需要得到你哋嘅like，請like個page
(11月5日Update: 2日得79個人Like，唔好咁啦~)
第二步: 如果你係手作人又同意我個諗法，可以請你inbox我嘛？未需要即刻決定寄賣，但我想得到你哋嘅意見
第三步: 當有手作人回覆我之後，我會自己出錢整個online shop
(11月5日Update: 已經Setup緊，應該呢個星期內完成)，大家可以上網買。

而手作人嘅成品係會將成品寄存向一個點集合寄出(我計過我可以負擔到一個月3000蚊租去做呢樣嘢，)
(11月5日Update: 搵咗D舖都有d out budget，大家有介紹請通知🙏)

我未諗到點收手作人錢，抽成?義賣?大家歡迎比意見……
(11月5日Update: 呢2日都得到幾位手作人聯絡，初步應該都係諗住抽成10%，扣咗交易費，就會係盈利)

Defaults唔使講，50%盈利會捐到星火，50%會去支持黃色經濟圈(可能全買光時禮品卡之後捐比有需要人士)

首先，請大家一點支持，Like個Page同
share比你識嘅手作人知🙏

推一下

推二下，光復香港，時代革命

推三下，五大訴求，缺一不可

推四下，解散警隊，刻不容緩

推五下，全港大罷工

推六下，香港人反抗

推

再推: 幫襯光時，支援義士

pish

再推一下, 大家盡推呀 PLS

香港人！堅持！

支持 多謝你咁出心出力